8k-10k砌機 list from 法奧

如果10k budget，cpu有無得upgrade?

Hdd會用舊嘅，慳幾舊

主要粗用打機，csgo / 單機game 最低畫質就ok

想問問有無其他野要執？

Thanks

SSD 上500GB
火牛換RM650X

就咁睇冇伏
等高手解答

Cpu用r5啦，咁你可以有500gb ssd

咪撚用gigabyte
岩岩放左

張LIST有技嘉 等睇LIHKG仔盲反

反技嘉人人有責

我第一張2060就係呢隻
windforce 2060 v2.0
開3440X1440 high打apex...83度, 70左右FPS
而家換左rog 2060
56度 90-100 FPS

原來你係2060換2060咁痴線

有班傻鳩自己就撚鳩人用妓嘉
自己就用asus
新手學野自己睇路
佢地撚鳩人無成本

係
之後換Gaming z 2070再上番rog 2080ti

你不如一次攻頂算啦

完全唔知你咁升有咩意義，你二手賣走點都會蝕錢

唔拆野個人lor lor亂

有錢人果然唔同啲

真心2060 不如1660ti
2060光追不如算啦

各位嘅意見係
Mb同display轉？
用Asus?

唔開光追咪得

真心問 技奸近年係咪衰偷工減料?

咁1660ti性價比高d

2060 唔係應該勁一截咩

又唔多但又唔少，你估老黃刀法流料

貴少少 一定用2060

同asus 平野一樣

真心，買今代20系真係好伏
2080ti貴到飛天
2080 2070開光追都未夠力
2060開光追又係笑話
1660嗰堆得啖笑

點解唔等下代ampere？AMD Navi？